你地係點樣放低前度？

分開差唔多半年
佢依家生活好似唔錯
而我一直都放唔低
我仲好愛佢

你點解放唔低？

憎到佢死
唔好放低
唔好忘記佢點飛自己

未分手就溝定第二個比我發現左就話咁做有苦衷 仲叫我等佢 乜野三十歲前想結婚就搵返我

唔好再做朋友 唔follow或者block哂有關佢嘅嘢
所有相呀del哂 狠心啲 就算街上撞到 都當陌生人透明

好笑

你未明白佢根本對你無愛

因為真係好愛佢 而且生活圈子 工作 學校都有佢既痕跡

我無憎過佢 我亦都唔會憎佢
btw 巴打好似有啲同感喎

一個唔重視你的人有咩好愛?

有 點會無
恨不得佢淪落做乞衣

一個根本唔鐘意你既人有咩好留戀☺️

係公海放底

中學有兩個ex gf，入左U發覺ex好cheap就唔記得左。

人生階段變左就會放得低

放唔低

諗下佢對你有幾殘忍，講啲說話有幾難聽
有幾識得扮偉大

等另一個人係泥潭入面拉你出黎

BTW 我都等緊呢個人

要d時間 慢慢就放低到
但我起碼用咗2年

巴打咩原因被分手

又唔算得上被分手
係我覺得我自己俾唔到佢要既生活
我好努力去做 俾到佢舒適既生活
因此搵份更高人工既工 花多左時間係工作同學業
佢覺得我忽略佢 唔陪佢 但我只係想依家努力 以後俾到安穩既生活佢 可惜佢唔明白
到我依家算叫有啲能力既時候 佢已經離開我了。

呢啲女人都係為左錢，要好多好多嘅錢。
巴打值得更好

時間會沖淡一切

我信佢唔係呢啲人既 佢係我一無所有既時候選擇我
同我一齊捱 有時候我仲發佢脾氣
其實佢好容易氹 每次嬲我都唔係要我買名牌買其他
有時候買杯奶茶俾佢 或者帶佢食佢中意既野 佢已經開心曬
如果佢係貪錢就唔會選擇我 因為追佢既 有錢既大有人在
可能你地覺得我好on9 但我真係覺得佢值得我咁做

我第二個月...

係 一諗到佢講到幾偉大 其實佢對你做過既事令你有幾難受 就唔會想再見到佢或者諗起佢